其實美國制裁香港 你知我知 單眼佬都知

美國準備制裁香港係值得高興嘅
不過見大家咁高興 都想提醒下大家
中共應該唔會冇準備
制裁香港呢步你諗到 中共應該都諗到
所以聽日國安法點都會過
嚟緊要留意中共嘅反應
唔好咁天真以為中共乜都冇準備 嚇到瀨屎
Prepare for the worst
祝大家攬炒成功

繼續重申訴求呀！借推
<分秒必爭>係依個時候香港人要重申訴求！唔好係依場角力入面失聲

得美國唔夠力

唔係過左啦咩

唔好太高估會文革既扁鼻族

美國對香港每年貿易順差幾千億，如果制裁香港，其實係傷埋自己，懷疑美國係咪真係會咁做

美國係要將香港變到同中國一樣,再圍中國

中國先會傷